[巴打入] 點解男人普遍都咁污糟

我唔知係我圈子問題定點
不過識親啲男人都唔會執房、
枱面垃圾擺幾日先會掉、
無咩特別唔會掃地拖地吸塵、
洗嘢求9其

廁所我就唔清楚
不過睇連登就見到啲男人屙尿滴滴滴、
屙完尿唔會抹jj、
唔會洗臉（近十年都多咗男仔用skincare好欣慰）

明明大家都係人，大家都有惰性
點解啲男人可以特別無衛生意識

因為柒頭就係柒頭，唔會因為你整潔而變靚

其實好睇個人
你講個d 野唔少女人都係咁

乜原來有男人㢌尿會抹J嘅咩

抺乜撚野jj呀

下？ 你屙尿唔抺jj?

男人比例高啲咁

D女以為佢哋要抹=男要抹

其實野應該睇個人，同男女無關

其實會
整潔可以令人由柒頭變返正常人

多數fing下
但其實fing完放低仲會有半滴

他*

因為你識埋啲毒撚柒頭

抹j
洗唔洗攞棉花棒插入尿道刷

同女人點解成日發脾氣一樣，無得解

睇到都笑左，一向叫條女含返乾淨

珍，個ex生活習慣都好邋遢，頂唔順分左
可以兩日唔沖涼，自己一日唔沖涼，成身汗油都接受唔到
m 前m 後唔用護墊，試過黎m 自己都唔知，成條底都係血，床單有m血
佢係房叫整理，但完全無視個人衛生

小學果陣唔識，冇抹，結果發炎

有

仲經常唔沖廁番屋企又唔即刻洗手沖涼

間房永遠有堆衫褲係著過同未著過之間

你去商場，寫字樓厠所點樣痾完成班男人望住拎條J出黎抹阿？
利申：痾完直接插落風筒吹乾

之前有絲打先話女廁好撚嘔心喎

女人仲撚污糟都唔知幾多日唔洗頭 d衫放係一堆唔執唔洗

諗起去公廁拎紙巾出嚟抹J 唔知其他人點睇

用開廁所刷 確保乾淨